熟 facebook 廣告嘅巴絲講幫手

近排開咗個網店 但有啲 facebook 廣告想問吓大家

點樣可以有效咁落廣告？ 唔想自爆所以想講太講賣乜

如果想知可以 TG 透露

真心覺得 facebook 好難

另外祝大家冬至快樂

正正經經搵間marketing 公司問啦

因為小本生意 所以嚟呢到睇吓有無人分享到
點知第一個回覆已秒

btw 冬至快樂

有無人可以教路

我唔係專家，略識一二咁。

你要係Facebook 開個Ad account，諗下你想落一個點樣既廣告，係想人地like + follow 你個page，定係多d 人睇到你個post 等等。有分boost organic post / dark ad post，organic 就係boost 你本身係wall 個post，就少d 變化；dark post 就有好多唔同format，好似carousel ad，collection ad，link ad，等等。

揀好左就繼續係power editor 度揀target audience，想邊類型既人睇到你隻ad，budget 幾多，想買咩buying model (auction / reach and frequency)，不過岩岩開始我諗都係auction optimize reach 或者brand awareness. 如果你隻ad 係video 黎既就買views，如果有landing page/ 自己網站想人地禁去睇下既就買clicks.

大概係咁啦，再精深d 要搵專家

有無聯絡詳談

乞衣仔

邊間2-3千一年？介紹下！！

香港就係好多你呢啲人，免費想人幫你做direct marketing，我話知你小唔小本，做design同做marketing嗰啲人唔洗食飯？

另外就係好多人都唔知branding係需要搵design/branding公司做，自己又唔識，亂鳩咁嚟又無方向無內容，做柒咗自己招牌就係自己攞嚟。

周生？

之前我朋友搵咗個俾我，超貴

入場費都成萬蚊個月！